 <textcomponents> <!--slide 1-->

<component id='ID_s1_txt01'>
	<text><![CDATA[De plus en plus de gens utilisent des appareils connectés...]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt02'>
	<text><![CDATA[Population mondiale]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt03'>
	<text><![CDATA[Utilisateurs d'Internet]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt04'>
	<text><![CDATA[250&nbsp;millions d'utilisateurs d'Internet au niveau mondial]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt05'>
	<text><![CDATA[2,08&nbsp;milliards d'utilisateurs d'Internet au niveau mondial]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt06'>
	<text><![CDATA[2001]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt07'>
	<text><![CDATA[2006]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt08'>
	<text><![CDATA[2012]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt09'>
	<text><![CDATA[La vidéo sur Internet représente 40&nbsp;% de l'ensemble du trafic Internet grand public.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt10'>
	<text><![CDATA[La vidéo sur Internet représentera 62&nbsp;% de l'ensemble du trafic Internet grand public.]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt11'>
	<text><![CDATA[... et la vidéo devient le canal de communication le plus utilisé...]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt12'>
	<text><![CDATA[2012]]></text>
</component>

<component id='ID_s1_txt13'>
	<text><![CDATA[2016]]></text>
</component> <!--slide 2-->
<component id='ID_s2_titletxt'>
	<text><![CDATA[<b>Raisons de la mise en œuvre d'une stratégie vidéo&nbsp;:</b>]]></text>
</component>

<component id='ID_s2_bodytext'>
	<text><![CDATA[<textformat blockindent='-16'><ul><li><b>Présence internationale et besoin de collaboration en temps réel&nbsp;–</b> créer des équipes collaboratives qui s'étendent sur différents services, différents pays et différents sites.</li><li><b>Réduction des coûts et green&nbsp;IT</b> - éviter les déplacements permet de réduire les coûts et les émissions de CO2.</li><li><b>Nouvelles opportunités pour la convergence&nbsp;IP</b>&nbsp;- faire converger les applications vidéo telles que la collaboration vidéo haute définition, les systèmes de vidéosurveillance et la promotion vidéo sur un seul réseau&nbsp;IP.</li><li><b>Explosion du multimédia&nbsp;–</b> la chute du coût des caméras vidéo et la nouvelle génération de périphériques haute qualité et économiques ont transformé les utilisateurs en producteurs de films potentiels.</li><li><b>Réseaux sociaux&nbsp;-</b> le phénomène des réseaux sociaux peut être aussi efficace au niveau professionnel qu'au niveau des relations sociales. Par exemple, les employés prennent de plus en plus l'habitude de filmer de courtes séquences vidéo pour partager leurs meilleures pratiques avec leurs collègues ou présenter leurs projets et leurs initiatives.</li><li><b>Demande d'un accès universel aux médias&nbsp;</b>- les utilisateurs veulent pouvoir accéder aux applications multimédias où qu'ils se trouvent et sur n'importe quel périphérique. La participation aux vidéoconférences, l'accès aux derniers communiqués de la direction et la collaboration entre collègues sont des fonctionnalités qui devront être mises à la disposition des employés, indépendamment de leur emplacement physique.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>

</textcomponents>