<textcomponents>
   <component id="ID_title">
      <text><![CDATA[<b>Système de câblage</b>]]></text>
   </component>
   
<component id="ID_txt01">
   <text><![CDATA[Site d'antenne]]></text>
</component>

<component id="ID_txt02">
   <text><![CDATA[Système de transport]]></text>
</component>

<component id="ID_txt03">
   <text><![CDATA[Trunk]]></text>
</component>

<component id="ID_txt04">
   <text><![CDATA[Tête de réseau]]></text>
</component>

<component id="ID_txt05">
   <text><![CDATA[Amplificateur]]></text>
</component>

<component id="ID_txt06">
   <text><![CDATA[Câble de descente d'abonné]]></text>
</component>

<component id="ID_txt07">
   <text><![CDATA[Câble de distribution (segment d'alimentation)]]></text>
</component>

<component id="ID_btn01_header">
   <text><![CDATA[<b>Site d'antenne</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn01_body">
   <text><![CDATA[L'emplacement d'un site d'antenne doit être choisi pour une réception optimale des signaux aériens, satellite et parfois point à point. Les antennes et antennes paraboliques principales de réception se situent au niveau du site d'antenne.]]></text>
</component>

<component id="ID_btn02_header">
   <text><![CDATA[<b>Réseau de transport</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn02_body">
   <text><![CDATA[Un réseau de transport relie un site d'antenne distante à une tête de réseau ou une tête de réseau distante au réseau de distribution. Le réseau de transport peut être de type micro-ondes, super-trunk coaxial ou fibre optique.]]></text>
</component>

<component id="ID_btn03_header">
   <text><![CDATA[<b>Tête de réseau</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn03_body">
   <text><![CDATA[Il s'agit de l'endroit où les signaux sont reçus, traités et formatés en premier, puis distribués en aval vers le réseau filaire. Le site de tête de réseau est généralement sans surveillance, entouré de clôtures de sécurité et semblable au central téléphonique d'une entreprise de télécommunications.]]></text>
</component>

<component id="ID_btn04_header">
   <text><![CDATA[<b>Amplificateur</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_btn04_body">
   <text><![CDATA[Dans un système de câblage classique appelé système de câblage à ramifications, le réseau de distribution se compose de câbles de trunking et d'alimentation. Le trunk est le réseau fédérateur qui distribue les signaux par le biais du câble d’alimentation à la zone desservie. En règle générale, il s’agit d’un câble coaxial de 19 mm de diamètre. Les câbles d’alimentation partent du trunk et atteignent tous les abonnés dans la zone desservie par le biais de câbles coaxiaux. Le câble du segment d'alimentation est généralement un câble coaxial de 13&nbsp;mm de diamètre.]]></text>
</component>

<component id="ID_btn05_header">
   <text><![CDATA[<b>Descente d'abonné</b>]]></text>
</component>


<component id="ID_btn05_body">
   <text><![CDATA[Une descente d'abonné relie l'abonné aux services par câble. La descente d'abonné est une connexion entre le segment d'alimentation d'un réseau de distribution et le périphérique terminal de l'abonné (par exemple un poste de télévision, un lecteur Blu-ray, un système de télévision haute définition ou un modem câble). Une descente d'abonné se compose d'un câblage coaxial de type radio (RG ou Radio Grade) (généralement un câble coaxial de série&nbsp;59 ou 6), d'un dispositif de mise à la terre, du matériel de raccordement, de périphériques passifs et d'un boîtier.]]></text>
</component>


</textcomponents>