<textcomponents>
<component id="ID_title">
	<text><![CDATA[<b>Linksys&nbsp;: modèle WRT300N2</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_btn01">
		<text><![CDATA[Avant]]></text>
	</component>
	<component id="ID_btn02">
		<text><![CDATA[Arrière]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s1_title">
		<text><![CDATA[<b>Vue de la façade</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s1_txt">
		<text><![CDATA[Le routeur Linksys est un périphérique simplifié et très abordable qui met en œuvre les fonctions de plusieurs périphériques réseau (commutateur, routeur et point d'accès sans fil).<br /><br />Des diodes électroluminescentes (LED) indiquent l'état de connexion de chaque port.<br /><br />Cliquez sur les LED pour afficher leur description.]]></text>
	</component>
	<component id="ID_s2_title">
		<text><![CDATA[<b>Vue arrière</b>]]></text>
	</component><component id="ID_s2_txt">
		<text><![CDATA[Lors de la connexion d'un réseau local à l'aide d'un périphérique multifonction, il est important que tous les périphériques locaux soient connectés aux ports du commutateur.<br /><br />Cliquez sur les ports pour afficher leur description.]]></text>
	</component>
	<component id="ID_LED_HOTSPOT_T">
		<text><![CDATA[<b>Description des voyants</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_LED_HOTSPOT">
		<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>Voyant d'alimentation&nbsp;: il indique si le périphérique est alimenté (lumière verte continue)</li><li>Voyant WLAN&nbsp;: il indique l'état des connexions sans fil</li><li>Voyants 1 à 4&nbsp;: ils indiquent l'état des connexions Ethernet câblées</li><li>Voyant Internet&nbsp;: il indique l'état de la connexion Internet</li></ul><br/>Code couleur des voyants&nbsp;:<br/><br/><ul><li>Vert&nbsp;: indique qu'une connexion est établie avec un périphérique final</li><li>Rouge ou jaune&nbsp;: indique généralement un problème de connexion</li><li>Clignotant&nbsp;: indique une activité sur le port</li></ul></textformat>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_INTERNET_HOTSPOT_T">
		<text><![CDATA[<b>Port internet</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_INTERNET_HOTSPOT">
		<text><![CDATA[Port unique relié à la partie routeur du périphérique multifonction. Il sert à relier le périphérique à un autre réseau, tel Internet. La partie routeur d’un périphérique multifonction contient des tables de routage. Il existe une connexion interne de la partie routage du périphérique multifonction à la partie commutateur. Le port Internet et les ports Ethernet sont connectés à des réseaux distincts.]]></text>
	</component>
	<component id="ID_ETHERNET_HOTSPOT_T">
		<text><![CDATA[<b>Ports Ethernet</b>]]></text>
	</component>
	<component id="ID_ETHERNET_HOTSPOT">
		<text><![CDATA[Plusieurs ports connectés à la partie interne du commutateur du périphérique multifonction. Ils sont généralement étiquetés « Ethernet ». Tous les périphériques reliés aux ports du commutateur se trouvent sur le même réseau local. Il existe également une connexion interne du port du commutateur vers le port du routeur (port Internet).]]></text>
	</component>
</textcomponents>