<textcomponents>
<component id="ID_s1_title">
<text><![CDATA[<b>Point d'accès sans fil géré par le cloud</b>]]></text>
</component>



<component id="ID_s2_title">
<text><![CDATA[<b>Points d'accès sans fil MR, gérés par le cloud</b>]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_btn01_header">
<text><![CDATA[<b>Points d'accès gérés sans fil de cloud MR12, MR16 et MR24</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn01_body">
<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>Point d'accès intérieurs, gérés par le cloud, 802.11n.</li><li>À configuration automatique, déploiement prêt à l'emploi.</li><li>Dépannage autonome, maillage sans configuration.</li><li>Le MR12 est destiné aux environnements de télétravail et le MR24 aux déploiements de grandes entreprises.</li><li>Cisco recommande d'utiliser le MR12 pour les petites agences et les déploiements à faible densité.</li><li>Le MR16 est recommandé pour les organisations à mobilité intensive.</li><li>Le MR24 est idéal pour les environnements à haute densité et les WLAN aux performances cruciales.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn01_cap">
<text><![CDATA[Points d'accès gérés sans fil de cloud MR12, MR16 et MR24]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_btn02_header">
<text><![CDATA[<b>Points d'accès gérés sans fil de cloud MR62 et MR66</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn02_body">
<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>Points d'accès extérieurs 802.11n conçus pour les environnements difficiles (conformes IP-67)</li><li>Sécurité d'entreprise, avec accès invité et prise en charge BYOD</li><li>Prise en charge d'antennes externes</li></ul></textformat>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn02_cap">
<text><![CDATA[Points d'accès gérés sans fil de cloud MR62 et MR66]]></text>
</component>

<component id="ID_s2_btn03_header">
<text><![CDATA[<b>Meraki Cloud Controller (MCC)</b>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn03_body">
<text><![CDATA[<textformat blockindent="-14"><ul><li>Le MCC est un service cloud qui surveille et optimise constamment le comportement du réseau, tout en produisant les rapports associés. </li><li>Il assure la gestion, l'optimisation et la surveillance centralisées d'un système de LAN sans fil Meraki. </li><li>Deux versions du MCC sont disponibles&nbsp;: Meraki Enterprise Cloud Controller et Meraki Pro Cloud Controller.</li><li>Le tableau de bord Meraki constitue l'interface Web du MCC et fournit des fonctions de surveillance et de dépannage de réseau à distance.</li></ul></textformat>]]></text>
</component>
<component id="ID_s2_btn03_cap">
<text><![CDATA[Meraki Cloud Controller (MCC)]]></text>
</component>

</textcomponents>